有無邊個地方（地點）特別多道友架

新蒲岡---越秀出面
西灣河---太安樓

深水埗都好似好多

有冇道囡

美沙酮中心附近

灣仔地鐵站修頓出口

有都唔方靚啦
去面又青又黑眼團

深水埗

又多死蝻亞

收工收得夜經過都咪話唔驚

元朗好多有男有女有小童

d針筒又隨街扔
一d公德心都無

通洲街 醫局街

報警call食環有無用架？

觀塘mtr下面